С помощью текста можно делать всё, что хочешь и добиваться вообще любых целей. 

— Хотите продавать курсы, как это делаю я? Вперед! 

— Хотите продавать ваше рукоделие? Всё очень просто: нашел клиентов в сети, написал, отправил им товар по почте. 

— Хотите за пару дней продать свой автомобиль, опубликовав объявление в местном подслушано? 3 абзаца и автомобиль ушел.

— *Хотите вызвать бешенную активность в комментариях на Дзене и Пульсе под своими статьями? 2-3 триггера и вуоля.*

Работа в интернете катит быстрее паровоза. Еще год-два и вы в рядах отстающих, в отличии от тех, кто начал сегодня.

#Реркон #Копирайтинг 